乱语

孤僻，文艺，单纯，执迷，缺乏勇气，是当下的自己。大脑总是被一些奇异的想法所质疑，关于平行世界，关于重叠梦境，关于精神分裂，关于爱情。“如果你无法确认自己是真实的，你又该如何确定周围世界的存在”“无限的可能究竟只是局限于大脑意识还是真正的存在于其它的世界”“我们难道不是在做梦吗？或者是在别人的梦里”“也许，我的本体并不在这里，而我也根本不认识自己”“为什么深爱的人都是不可以去爱的人”……我终于明白，时间的辩证法，拯救的只能是清醒的人。